香港警蔡經常引「菲沙研究所全球人類自由指數2018」以亞洲最佳警察自居，攪炒巴請聯絡該機構褫奪

2019年，香港警察明顯成為亞洲最仆佳警察，應立即聯絡曾頒布殊榮既機構澄清

真

Push

推

pish

同意

該機構網頁

香港警隊明顯拖累該機構既認受性

等binc

警察公共關係科總警司謝振中表示，本港警隊獲國際高度認可，除歸功卓越的警務人員外，實有賴完善的司法和嚴謹的監警制度。警隊175年基業不容被失實指控推翻，警方會繼續堅守崗位，止暴制亂。

謝振中今日在警方記者會上說，暴力示威在過去三個月越演越烈，肆意違法行為司空見慣，躲在口罩或鍵盤後的人士以謠言刻意攻擊警隊。

他說，警隊往績有目共睹。香港作為全球最安全城市之一，過去一年罪案數字是自1974年以來最低。2018年警隊服務滿意程度意見調查結果顯示，市民和警方接觸和溝通後，對警隊服務的滿意程度達84%。

本港警隊一直享有卓越的國際評級，其中在列格坦研究所全球繁榮指數2018中的安全與保安評分、世界正義工程法治指數2018中的秩序與安全評分、世界經濟論壇《世界競爭力報告書2018至2019》 的警察服務可靠程度評分、菲沙研究所全球人類自由指數2018的警察可靠度評分，排名均有所上升，在世界前十位置。

推到攬炒

有咩比曾頒發獎項俾佢地機構 進行褫奪更具侮辱性？

下次狗隊會唔會俾埋港英80年代打後既民調數據

活在2018年的人

該機構FB

佢地twitter,識英文既去留下言

佢哋2019報告幾時出？

未知

打錯字香港警蔡

支持

推 黑警仆街唔係靠我地齋講 要全世界都知

推，等你無得打飛機

on9 仲用之前d獎來打飛機

又唔行咇，又唔應999 call
仲點做最佳，最仆街就有

香港警察已壽終正寢！

認同

正

可以一戰

同意
推

agree

全國施壓

push

將佢排最後唔該

已經諗到佢點回應啦

被蒙蔽
抹黑
唔了解
誤解

總之就錯啦
我永遠都係最佳
我話既

國際戰線

等睇2019排名

推推推

推到公開屌黑警

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

不容許外國勢力對本港內部事務說三道四

林鄭今日又引述「亞洲最佳」警察了

要加快呢D機構表態

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

出年佢就唔敢提

LM

有時間可以睇下人地點評分

以為 Fraser institute 淨係做吓學校排名添

up

推 呢堆垃圾 扮乜鳩話自己亞洲最佳 成班軍政府黑社會咁 一上網 要片有片要圖有圖呀 最佳 人唔笑

2020年仲搵2018年嘅資料打飛機

tui

2019個分黎自2017-2018年頭個情況

佢係forward 亦有寫到對最近香港睇法, 相信之後個分會低
個分一直冇計算到Freedom of Domestic Movement
Rule of Law 係2017年部分仲低過排第5嘅澳洲

其他低分位關於政治:
Laws and Reg. That Influence Media 5.7分
Political Pressure, Control Media 5分

安全嘅3大評分點
1. Homicide 兇殺
2. Disappearance, Conflict, Terrorism 失踪，衝突，恐怖主義
3. Women's Security, Safety 婦女的安全，安全

2017年香港相對和平先高, 之後應該會低返
第2項因為有Terrorism, 所以可能會拖得冇咁低
黑警唔好自欺欺人啦

力推

推呢個

頂起

強姦殺人狗

又搞聯署啦

無時間呀，可唔可以講解下

831